71歲色狼旺角使鹹豬手 非禮54歲女子被擒

案件交由旺角警區刑事調查隊第四隊跟進。

一名71歲老翁昨午在旺角廣東道，涉嫌非禮一名54歲女子被捕。

事發於昨午4時51分，女事主途經現場時，懷疑被對方非禮。警員接報到場，經初步調查，老翁涉嫌非禮被捕，案件交由旺角警區刑事調查隊第四隊跟進。

渣完波仔無比錢？

辯方律師你仲有咩好講

退休警？

死黑警

呢個年齡層會唔會係藍屍天使

54

藍屍天使

場面感人

對個阿伯黎講個大媽係青春少艾黎架喇

加埋125